為香港做一次孝順子孫，好嗎？

有阿爺阿嫲，阿公阿婆，阿爸阿媽係老人院既，星期六記著去探下佢地，關心下佢地

最緊要睇下佢地張身分證有無比院舍無理扣押
身分證呢啲咁重要既文件。當然放係自己親人到最好

黃大仙重鎮呀。各位手足為自己為香港出分力呀

咋咋林啦！連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

可唔可以幫我推到熱門

求下你地，一次咁多，香港已經比班仆街玩死左好多年啦

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

推推